[找數後求前鋒]AC米蘭球迷討論區35

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

2017/2018球季歐霸賽程：

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.4歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)u

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €3,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000+ €150,000 in bonuses.
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－€1,500,000
Leonardo Bonucci－(Juventus)－€40,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Lucas Biglia－(Lazio)－€17,000,000 + €3,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: －€180.85M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Ameth Lo－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Matteo Pessina－(Atalanta)－Free－Part-exchange in deal for Andrea Conti
Federico De Piano－(Vis Pesaro)－Free－From Primavera squad
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€5,000,000
Lorenzo Cortinovis－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Carlo Maria Del Ventisette－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Mattia De Sciglio－(Juventus)－€12,000,000+ €500,000 in bonuses.
Leonel Vangioni－(Monterrey)－€2,000,000
Giacomo Beretta－(Foggia)－Undisclosed－After return from loan
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－€3,000,000－Plus 30% sell-on clause

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan
Alessandro Plizzari－(Ternana)－Free
Andrea Bertolacci－(Genoa)－Undisclosed
Gian Filippo Felicioli－(Hellas Verona)－Free－2 years loan with option to buy (€3M)
Gianluca Lapadula－(Genoa)－€2,000,000－Loan with obligation to buy (€11M)

Total income: ＋€26M
Net income: －€154.85M

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）

盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿

Komova_baby

浦木宏

登入

Update 2.0
[/b]特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟/性感的腳毛）

盧比斯朋友隊
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO)

Komova_baby

浦木宏

登入

Update 2.0
特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟/性感的腳毛）

盧比斯朋友隊
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO)

Komova_baby

浦木宏

登入
[/quote]

Update 2.0
特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟/性感的腳毛）

盧比斯朋友隊
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO)

Komova_baby

浦木宏

登入

On9 apps

都話我唔係蕭瑟的賓洲啊

成件事好尷尬

邦邦想update幾多次

但係一樣咁gay

冇我就k

眼都花…

成版都係啲圖同gif

全部都係GAY

好眼花呀
整走個特殊癖好會員專區啦

個35號邊個黎?

應該係迪達韋拿

高莫娃既墨寶應該要貼堂

歐霸賽程

密到 仲要無碧基亞

會員komova baby 找數實錄

你漏咗最重要呢張喇

我們不是還有蒙隊嗎

原圖

七日三場打到嘔

盧卡

陣中無大將, 波叔打防中

屌，七日三場即係點都會見到蒙特

推前梅沙一格好過佢

西甲攔截王

梅沙防守企位好, 有得諗
不過羅馬仔未得, 打3中堅唔夠人用
雙中堅 邦隊+黑鬼達/高美斯, 唔知效果點

又話你唔係邦邦

沙膠同高美斯失位會唔會比人往死裡打

傻邦同走鳩數既高莫娃係米蘭兩大黑氣石

今晚想睇下史米

高莫娃抄完有基會反cup

WhatGattusoMad?‏ @WhatGattusoMad 6m6 minutes ago

LOOOOOOOOOOOOOOOL

Dalbert joined for €28M PLUS 20% of any future sale.

We got RR for €15M HAHAHAHA

撚狗

Lm

第一場大炒對面，意甲小勝，第二場柒但出線

出蒙特就贏都難

好彩對手唔強

第三場出

Sevilla coach Berizzo: "There is always space for great players here. We like Bacca and Jovetic to the same extent."

Berizzo: "They have different characteristics but both are of great quality. They are two great players whom I respect a lot."

第一場意甲就要輸

He's given us so many great moments (at least 126...), the least we can do is wish him a great 44th birthday! Auguri Pippo! ❤⚫
#weareacmilan

快手買啦

而家有佢打前，一季過25球都得
狂餵比佢

以前歐聯都係咁啦

全盛期，後備都屌打人

Happy birthday to Filippo Inzaghi!

He's scored more hat-tricks (10) than any other player in Serie A history.

有冇前鋒
市面仲有乜揀

巴洛迪利

去二線聯賽買有冇？

森多個前鋒 Schick
另一個Budimir都幾好 但租咗去Crotone

米蘭對佢唔住

佢未夠經驗就捱義氣臨危受命，點知球會就一句唔該趕走佢

意甲紀錄保持者

仲有當年既歐聯入球紀錄都好厲害，仲記得佢同魯爾兩個打機都唔算好勁既球員，竟然係歐聯入最多波既球員

長青射手，把握力高，到老仲可以入波

lm

大恩技術唔係最好(呢樣迪比亞路都講過)

但佢對入波嘅觸角 , 無球跑動聰明 , 加上對比賽嘅閱讀能力 熱誠同態度
大恩真係用盡所有可以入波嘅地方同方式去爭取入波

永遠彈地入波多，冇遠射冇死角冇重炮，其實好浪漫

全勝時期連登可以死幾多次??

凌晨三點maintenance
我地啲live post點算

友賽姐 唔緊要

我對佢印象最深刻既係佢入波之後既激動表情

見到蒙特同大$已經唔想睇了

拉隊返高登開

回家了

四點就開返啦

話時話舊登係咪已經冇左個專區啦？

有POST但冇人回

lau ming

邦老師隊長

youtube 會唔會有直播

個正選除左波生同蒙蒙都幾多野睇

最緊要有新captain

蒙特 loca一齊出

有機會俾蒙特踢返國家隊個位

AC華把握力

ac華

西波連正常Link都冇條

啲死球真係痴線 下下都差啲入咁

大錢

戇鳩VAR

大老馬難得撲球靚波
轉頭竟然判返十二碼

ac華搶點同頭鎚好堅

勁戇鳩 明明貝迪斯果邊完全冇人投訴 好似係個球證唔知做乜撚要再check 過

對面教練睇完都笑左

請問尋晚場波各球員表現如何

Mirabelli told Premium Sport that Milan will sign a new striker in the last 10 days of the transfer window.

齊來估前鋒

留名

講到實簽到咁，多數似係卡生

卡生而家唔似食硬

Ac華好似好多機會，但入點球，詐糊
表現如何

前面有全場link

番公司睇

Thx

番公司睇

btw，d新援打成點

蒙杜利禾應該又係差

唔撚想知佢，垃圾執波啦

睇精華啲罰球都幾近磅但我睇段highlight 淨係有大老馬失遠棃嗰球, 唔知球十二碼點失

同埋好似大部份時間都係我地攻？

呢個真係弱智，條例完全無寫到明幾時先用得，你起碼都話要由球長投訴先可以重睇呀
遲下球證仲易黑哨，係咁針對一隊係咁睇就得

點解會輸

某隊fat fat喇

睇d鬼佬好多都係話silva唔掂

睇highlight, 的罰球同角球好近磅,
終於正常番, 叫多番的入球手段, 罰球王真心高汁,

失第一球, 又見到我叫蒙隊 招牌防守,
如果拍埋應該唔駛失,

AC華, 唔錯喎, 係射波差的, 要練下,
不過的走位同分波好正, 同埋身體質素好好,

佢地巴卡都挽留
用屎眼睇波

唯一正常既就係一齊屌鳩蒙生

唔出Kessie無問題, 你出蒙牛頂佢個位

最尾球12碼衰乜
ON9球證

不過mirabelli都開晒口簽前鋒，silva可以慢慢培養

罰球王打mc好過屌仔

其實個中場深度幾薄弱下 隊草後面係sosad蒙隊Mauri

一早講左, 其實中場最爭人, 篇篇要搵前鋒

FM自己話會有big name，而家好似比呢樣野搞殘左，中場只聞樓梯響

轉會資金應該用得七七八八，依家黎講真係差個有穩定把握力既前鋒，中場嚴格黎講只係板凳唔夠深，所以FM諗咗前鋒先

應該仲有 但留黎比big name

Badelj
其實好似今年預用億五咋

大家要求已經越set 越高, 講真第一季大家最初都係預執到個殼靚仔啲0既啫, 最初大家都話Biglia Bonucci 黎晒就已經100分, 但而家又開始覺得FM 執唔夠中場

講真一季執到咁已經好好架喇

利申: 想有Big name 但係覺得可以執到而家咁已經算超額完成

其實係

Sosad佢地又唔想要， 莫利又唔肯用同唔穩定
再唔買人, 出波叔打中場都好過蒙牛

Big name佢地自己講架唔是我地逼佢

清到蒙特未

等到八月尾揭曉

清明都未清到

隊長都冇埋 正選應該都冇 係冇人要咁解 當清左

簽卡連歷X巴迪積
走蒙牛SOSA

中場有碧基亞, 隊草, 莫利, 盧卡, 巴迪積, 查古, 屌仔
點會唔夠

施華球詐糊其實OK
表現到搶點能力

卡生就不了

其實同意
簽到7個個陣我已經比100分
如果BIGLIA無病無痛我地條中場都算完整

19年約呀清
有排捱

打得好差咩, D分波OK WO
同埋唔會死帶波

卡連歷+巴迪積 40M都唔知搞唔搞得掂

睇好佢

同查漢一樣未夾好,默契差

卡連歷唔係不唔不了
冇其他選擇下, 卡生一定好過巴卡
巴迪積黎到個中場深度就一定夠哂
前面多個卡連歷, 夠用啦
(先唔好講貴唔貴)

又靚仔又好波

我都睇好佢

我仲睇緊
剛剛想打字屌蒙時睇住佢比左一腳直傳前面

今年轉會己經100 分啦,
第一年就7個新人, 全新組合, 都夾得幾好,

買人針對性, PR又識做,球會PROMOTION又做得好

巴卡應該去硬西維爾， 差在收返幾錢
西維爾出曬口術

卡連歷係實用， 只係怕費倫唔想賣只係係度玩野
卡叔19年先約滿， 拖遲埋巴達積

點都好過紅貝啦
紅貝明撚我地

笑咗

都唔算撚啦, 人地唔想賣姐

飛住睇左成場
唔係養生蒙口唔使輸遠射

其實整體打得好好WO, 蒙牛成場唔見佢, 唔知佢做乜, LOCA成場都見到佢, 見佢都比人逼得好緊, 但無亂用波,

成隊逼得又快又好, 罰球王打得最好我覺得, D派牌好正
對家由頭茅到落尾, 球證又係ON99咁, 無啦啦比老師黃牌, 安安比人撞又比牌尼尼

另外老師D長傳又多飯

西維爾出曬口術唔想比錢wo

邦老師長傳係賣點黎，哥狗都係咁想買佢，盯人反而係佢最弱個項，當然都好過晒我地d中堅

佢地舊年水左大國際借個祖維迪，用完
出個西價就算

我睇精華都覺得啲攻勢唔錯 意甲第一場調左星期六晚深夜, 可以睇了

罰球王真係比我想像中勁

買個陣勁多人話得罰球勁買黎做乜

查漢好J過屌仔, 佢走中走左時機好好, 令攻擊變化多左
Suso無上場咁sharp, 唔知係咪因為後面係蒙牛+Cala仔
尼尼真係老了

所以從來後生仔睇定啲先批評都未遲

點知買返黎啲人會唔會變下一個Isco Caresmiro

ball playing中堅
不過出國都偏向狼, 係狙個陣成日同基亞連尼執屎wo聽狙迷講

假燒咁真係
d踢法同個樣都似
弱化版, d分波又到位, 又有vision

所以唔洗咁早屌定AC華

卡比仔打左都好過尼尼
suso呢場都好多人mark實佢, 中場又比唔到suso走位佢, 佢係右路真係食哂屎

打得好wo ac華
終於唔使好似巴卡咁用死右腳一推就仆街
明顯高巴卡幾班波

有D鬼佬見佢入唔到波就屌定先
但AC華本身唔係踢意甲, 無可能即插即用
而且佢暫時出親唔係有蒙牛,就係屌仔發波瘟,或者隊波無氣先出

其實整體唔差 不過啲人淨係留意佢罰球

我認我開頭諗住佢會勁d, 始終又貴又葡萄牙國家隊中鋒咁，打落發覺意識技術有但未可以擔大旗，見fm仲狂搵中鋒我諗佢地都係買潛力多

a silva我覺得合格
搶點 身位 配合都好

半即食咁

肯練佢一定會好
不過今年保前4變左唔可以有太多時間去夾

佢唔算啦
葡萄牙成日蘭尼打中鋒

可能唔係弱化呢

呀朗先係主力
其他人, 打乜都冇人理

練下會勁

中場深度其實冇乜可能一時三刻搞惦既

而家剩番d錢都放去中鋒，中場同翼可能搵d先借後買或者10m樓下算

真係同奧燒比有差距

罰球肯定勁過

咁後生睇下先

其實伊巴或者花膠嚟一季唔係壞事

同年紀奧燒已經去左皇馬，雖然查漢係自己人，但用後生呢個點其實都講唔通

而家唔係要球星
係要平均質素既提升

我地條防線比上年升左3個LV
呢點係今年穩健一大原因

睇到成隊水平提升
友賽最緊要係搵狀態同睇下球隊仲有咩缺點

今年目標係前四同歐霸起碼入四強

我地即食既得老師同埋biglia咋

Kessie算唔算

成場唔係球遠射，貝迪斯完全比唔到壓力我地
成場我覺得真係輸下球證on9

睇你地點睇

唔算
要睇定d
仲有梅沙都係即食

估唔到咁成熟

Kessie

Kessie 分分鐘鐘30歲都黎緊

分分鐘三十歲都黎啦

佢着79號可能係代表出生年份

波連尼咪即食

屌你四十都黎

非洲真係好多報細數

Milan team manager Christian Abbiati said Leonardo Bonucci “has the right charisma and character” to be their captain.

開始造勢飛走蒙隊

kessie 都唔係即食?

即食指數最高係佢喎
又入波又詐糊, 場場上足

梅沙即食但kessie 唔即食 點可能

RR 同conti都即食啦
唔係真係要去到馬隊，卡富個level先算麻

咁計曼城條億萬防線都唔係即食

食屎黎講都算即食嘅

今場做精華撚算 就咁睇攻勢都唔少
但今季好多入波都靠死球策動

默契唔夠冇計

SOR 我呢家買既人已經無得唔即食

打多飯幾正, 好過搓搓搓打鐵桶唔入比人打反擊

華仔做搶點前鋒都幾好

呢個真

買尼馬都係買潛力

今年收購
大當拿
Conti
RR
梅沙
邦老師
Kessie
Biglia
Borini
假燒
Andre Silva

最唔即食其實真係得Silva
當然波叔種即食係係講緊劣食啦

大當拿乞食

放眼全歐洲我地買人已經經濟實惠

???

感覺上米蘭好似唔再買巴西仔 希望整個新尼馬

轉咗target去阿根庭

東歐冇哂貨就真

克羅地亞對上幾年出好多勁人，我地一個都執唔到，買番個巴達積都好呀

以前最勁嘅東歐佬收購除軍刀外係咪沙維斯域

fm 真係好波
rr 15m 就簽到
而家轟出40m 買wendell

卡拿迪斯?

波班，贊古

琴晚無link走去睇大陸d直播班人叫佢做人質
又幾好笑

人質哥

今年d set piece 咁勁
本來真心fit曬Belotti
上季被侵犯次數12x加睇精華勁多set piece入波
入唔到波都刷到set piece

AC華後備料

我意思係我呢家買既所有人都無辦法唔即食, 等唔切佢成長

學蛆養達仔幾年成材
而家AC華仲細
養2-3年再睇啦 潛力真係見到 慢慢黎啦
所以真係要個即食前鋒爭4

淨係靚仔已經值得留啦

Gay

Feel到又黎
Gay

華仔又唔算後備料，係未成熟唔穩定，差一個把握力高嘅係前面帶住

巴卡仲未走到 真係廢事FF 買前鋒

The signing of Marco Benassi by Fiorentina would soften their position for Milan Badelj who is open to joining Milan [Gazzetta dello Sport].

Biglia will undergo tests today to know the extent of his injury but it is estimated that he will miss around two weeks [GdS].

呢個一定即食

食埋蒙特嗰餐Farewell 飯

膽色

我條菜都夠膽屌？

有必要要整頓下米蘭post既風氣

駁唔到

一小撮人令到啲直既人被人屈做基

你咪先鋒之一

木木梟

出現了

班基佬開始明目張膽

g持ching討伐班gay佬

你係其中一個

我諗大家應該有D 誤會

每隔幾頁就引到基佬講野

我諗緊點解你話你買

Komova = Li Yonghong

全部基佬歸位

前排迫你罰抄，搞到冇時間買人，對唔起你呀ko ching

請連登巴打去米蘭睇波ok

根本我最蘑菇
屈基黨根本癡線

成班基佬出哂來

木木裊唔基=阿嬌係處

佢地岩岩係殘廁gathering完返出黎

引埋上水

得我唔係

班基佬急住出黎否認

干度比亞可能去華倫

Rami

過冷河姐

呢度有冇人現實比人懷疑過係基？

你有

係佢就唔撚使番工啦屌

又多位gay佬想出櫃

公開揾隱性Gay佬

我偷偷地話比大家知
我暗戀左個女同事
所以我唔係基

樓上係基佬

用球員名做user name
其實9成係基

唔好再講基既話題ok?

應該係Bisexual

你係基佬始祖

樓下係基佬

樓上樓下都係基佬

又推左幾頁全部都係講基
痴撚線

木木梟=基佬始祖

基佬通常都靚仔
所以我唔係

成班垃圾係到棍撞棍

Yes

Shit

同事姓女？

自認係基

曲線承認可恥

曲到咁刁鑽

可以放落第一頁
講完樓下係Gay佬， 即刻自己搶

又要貼堂

米蘭尼奧尼

你條垃圾

米蘭基區

邦利拿非基

溱崎紗夏=邦利拿=基

屌好無營養
追左幾頁post都係基基基

邦邦

因為嗰咋基佬

有貼堂作睇喎，點會無營養

米蘭基地

收皮啦
伏鳩我

直線出櫃，值得貼堂

你都有咁今日

明明係自己伏自己

推左咁多頁仲以為有轉會新聞

轉基新聞

本身佢地J開球員
太耐冇轉會J 依家搞哂基

蘭區特色

無睇基個鐘見咁多留言以為有正野，點知係一班基佬互相打飛機

咁你講緊咩? 罰抄抄到傻咗

屌搵人捉佢去青山啦

邦邦都唔係第一日話自己基

不過AC華同基斯爾真係好型好正

AGGER
小精靈名都係

ON9仔

比人hack咗account 梳

整gif，一個個回覆彈出來
實好正

屌 有冇d有意義d ge資料睇

華仔

传摩纳哥有意引进AC米兰前锋巴卡
Football-Italia
1小时前

虎扑8月10日讯 哥伦比亚媒体表示，如果姆巴佩今夏离队，摩纳哥有意签下米兰前锋巴卡进行补强。
姆巴佩今夏一直和离队传闻联系在一起，巴黎圣日耳曼、皇马和巴萨都和这名天才前锋联系在一起。据哥伦比亚媒体报道的消息，如果姆巴佩离队，那么摩纳哥有意引进米兰前锋巴卡。
巴卡并不在蒙特拉的计划之内，塞维利亚也希望将这名哥伦比亚前锋带回球队。媒体表示，相比摩纳哥，巴卡更愿意回到塞维利亚效力。

基佬

換花膠

基佬通常眉清目秀

識貨
拎法賓奴換啦

又CDM.LOCA唔洗出

據意大利《共和報》報導，米蘭總監米拉比利與伊巴謙莫域的經理人拉奧拿進行了會晤。報導中指出，米蘭方面願意為伊巴謙莫域提供一份持續到2018年6月的合約，合約中米蘭每月為瑞典人付出90萬英鎊的底薪，同時還設置了一份每場比賽稅前90萬英鎊的出場費條款。

神塔回來，爭聯賽冠軍有望

1080萬鎊年薪

傷到幾月

貴到

yeah

伊巴施華，雙塔
不過我估伊巴頂盡25場聯賽，打唔足

呢篇野假架話？好唔make sense

我唔係邦利拿

屌咩 唔好再貴啲

花膠

唔想貼wtsapp

去東歐買啦，點會冇貨

video call

佢真係返黎既話，除非傷左
否則邊有可能有一場見佢唔到

未好番，到十月，自己數

好似話傷到1月wo

不過我唔覺得伊巴先番黎,佢應該唔想連續2年踢歐霸

要養傷仲R咁高人工

同埋而家歐冠隊點會要佢

不如快手搞掂巴迪積先

好似要包皮去PSG先

垃圾FFP屌你老母

睇真啲個offer 死肥佬明玩野

花膠好似復活,同巴卡1換1點睇

咪話

摩納哥應該唔會放

又唔一定喎

花膠玩一季 順便教下施華 幾好

想返去叫西維爾比錢啦,係度食霸王餐

AC華似卡雲尼風格，尤其係把握力

比你講中就仆街

Dembele 一億過巴
美羊唔洗諗了

又話古天奴?

猁唔賣

燈！

咪又係有身體質素，有腳法識走位但射波差到

其實睇佢踢洲際盃已經知佢finishing差

其實真係好貴..40M

你地係咪仲覺得潛力新星可以一千幾百萬買到下話葡萄牙未來主力中鋒，幾千萬差唔多啦打得嗰一兩場咁快又開始嫌貴

比洛迪100M唔過份

其實沙皮都係我最想要
有時仲FF阿古路

沙皮已經冇可能了,出撚埋律師....

我覺得打得好WO
點解吹風吹佢好廢

反而想要DC
好岩呢家既米蘭打, 有速度有技術, 又爛仔, 比人點拉都唔趺

我仲係FF紅貝

我覺得佢都OK
係好似我先咁講 進攻慾前鋒黎講算差 同要學多啲唔同嘅射門方式 佢好鐘意大力抽射

其他我都滿意

無話佢廢，係話佢後備料啫，靠佢上前四太大想頭
攞卡雲尼形容佢一啲都唔失禮

先21歲 打到咁好難得
大佢1歲個大帝 .....

佢都後備料，比個舒夫真高你好冇？
新買果班全部都後備料

當自己皇馬咩，意甲第6ja我地，前年正選切切，而家有ac華仲想點

有即食前鋒教下施華再有前四已經收貨

應該咁講, 如果AC華係巴狗, 曼狗的確係後備料
呢家係米蘭要擺上大台架喇
有信心會打得好, 我要求好簡單, 你做到支點肯配合就夠架喇
你睇下巴卡鳩鳩下都入到10球

波圖主力射手，點都唔係後備料咁慘下話
利申: 日日J AC華，點都護住佢

法國清你乜都可以同GAY拉上關係, 好野....

浦木宏=Gay
Confirmed

佢真係好張狂

唔關事囉，今年人腳好過上年咁多，J球員好正常

Kessie = 耶耶+祖兒

隊草我都有J
米蘭好耐冇黑鬼中場係勁嘅

黑蒙祖兒唔算啦
隊草仲勁過迪莊

首先兩個唔同類型冇得咁比較
米蘭嘅師弟係最尾果季先跌緊WATT
但全盛師弟唔係差 ....

師弟最尾果年跑唔郁

命運

睇到巴卡笑左

而家個轉會思路有啲改變

睇得出A Silva 個支援能力咁強
應該係要搵個入波能力強嘅前鋒

Fiorentina and Genoa have found an €18 mln agreement for Giovanni Simeone - This would liberate Kalinic to Milan

點解我地要咁ON9接貨貴又老個個

不如諗下Schick

不如20m搶啦

咪又係後備料

大家算啦，係巴卡嫁啦

唔會嫁

唔關高莫娃事，市場冇貨

歐聯輸俾賀芬咸出局一定賣

去左國米體檢, 唔知過唔過到

Max kruse

Milan have finalized the sales of Gianmarco Zigoni and Davide Di Molfetta to Venezia and Vicenza respectively [@DiMarzio].

SCHICK 意甲 1507分鐘 11球
AC華 葡超 2456分鐘 16球

我哋係二線隊嚟嫁咋，不要看得自己那麼高

Schick 個得分能力強 而且身位都夠

我個人更睇好 Budimir 不過已租走

ZIGONI我記得係91年, 早應該賣

係
前預備隊空霸

SCHICK 21 BUDIMIR 26肯定前者吃香好多啦

降低大家對AC華既期望, 到時就會有驚喜

係架

其實真係可以考慮 不過似去大國際

真係好on9

唔緊要

#Everton are reportedly ready to offer €25m [£22.6m] for Fiorentina's Nikola Kalinic, challenging #ACMilan.

拖肥加油呀

卡連歷係朗尼最佳拍檔

咁都有人爭

拖肥買咗件辛度拉美利斯 要搵人傍住

胡勒奇

羅馬仔睇龍珠

快搶

Milan have denied offering €30m for Falcao, reports Sky Sport

都係睇食邊舊屎

膠到…

我寧願要伊巴

就係果時高莫娃掛住呃撚含冇找數
攪到啲目標得返花膠

可能最後黎既係波里路

Matri

pato

柏圖幾好丫

點解唔直接搶G Simeone
課夠20M落去啦

If Milan don't move in the coming days in a concrete manner to sign Kalinic the player will ponder other options [Sky].

Milan have denied offering €30m for Falcao, reports @SkySport

要即食前鋒

右邊一舊屎，左邊一舊屎

你好難講咩叫即食嫁

總之買番來直接放正選就一定係即戰力/即食
施華都係即食嫁
買果D17歲妖人放後備借出去咪唔係即食LOR

我覺得唔係即唔即食問題, 大家嫌買果個人冇咩往積數據支持姐
希古恩咪即食, DC咪即食, 大牌打左幾年keep入波覺得佢黎到都一定入到波
咪即食LOR

G Simone 22歲入12球， 卡連歷 29歲入15球

總之買個啲連英超撚都識嘅大牌就係即食啦
呢個都係球會要做到嘅方針

法卡LOR咁
好似雜貨舖執貨咁

佢老豆唔會俾個仔去米蘭掛
話哂老豆係大國際名宿

花膠一季唔差喎

邊有咁on9阻個仔發達 國米名宿姐又唔係米蘭殺佢全家

去同碧咸個仔做隊友啦

比錢買就變蟹貨啦

米蘭兩家球會D人一向兩邊走
唔使搬屋MA

廢托回家都番生
我地又買番切切

不如要番巴洛迪利啦，佢技術同射術都唔差，中場有足夠既供應其實佢會好有心去踢

之前世界盃定歐國盃已經睇到，中場支援到佢既話，佢會好勤力咁跑上跑落，但係如果要佢下下自己中場帶上去既話佢就會發癲

依家米蘭正選陣容應該滿足到佢丫

巴神想唔想來先

巴神留Nice 對佢對球會定國家隊都係最好選擇

我諗不論米蘭定係巴神，都無諗過要傾

fm今次考慮前鋒好似好多限制咁，搵親既人選都怪怪地

尼斯買咗史奈達，如果夾到巴神應該會發揮得更好

咪幾好
巴神打番起希望入得番國家隊

屌，花膠呢個年紀都30m
又係性價比低問題

如果打包打到巴迪積，買卡生la
Dc狗係咪firm左唔黎？

個個都唔得既，keep返而家人腳算，季中睇下點
而家d前鋒choice唔岩又貴

望施華成材啦

出得呢d價不如試下加多少少買gabbiadini
佢上年過修咸都唔係好貴，起碼真係一個射手

其實唔係佢選得怪怪地, 係市場上根本無乜好選擇, 連 A Silva 呢度都有人話唔即食啦, 除左傳緊嗰幾個真係無乜名可以再諗到

巴神二進宮再走嗰下都幾乎恩斷義絕啦, 我諗佢都唔會想再返黎

唔係呢度話唔即食，係fm同飛機仔都唔覺得，唔係做乜仲追前鋒

唔係冇既
唔肯試姐

追前鋒好多原因, 想打雙箭頭

去尼斯遠離主流聯賽專心打咪幾好，番黎真係無謂

唔係正選一個就夠架嘛, 下年三線, 要多一兩個好正常

niang，cutrone 睇個款會留
後備黎計夠實力啦

之前追個d，比洛迪、美羊、哥斯達邊個似ac華後備

下年一定要入前4
如果買AC華成40M仲唔係即戰力仲要睇未來
咁我會話呢筆收購好失敗

我解讀米蘭想陣容多變打到雙箭頭
而家個陣唔夠人, 所以要買個射手夾AC華

個勢係想買多個來打雙箭頭

用呢 A Silva就係可以即用 差戰術上點配搭

應該係想搵多個射手做佢拍檔

講得唔好, 輪換或者戰術調動囉 互相back up

總之如果話AC華後備料/唔係即食而要繼續買
呢兩個說法我都覺得唔太準確
AC華會係正選, 不過有個中鋒係前面佢會發揮得更好

其實佢本身已經係中鋒啦
唔係射手咁解姐

講到尾即係想打352

走位 搶點 爭頂我都好滿意 真係埋門差啲
所以點解會想搵多個前鋒
一黎可以拍A Silva 二黎可以戰術多啲變化

未必一定打352
433 都多個中鋒係度好合理

最好試下
AC華 - 告東尼 - Suso
查漢 - Biglia/ Loca - Kessie

無錯

佢打左邊都得，好似監獄馬個種打法

A Silva 打翼唔啱 真係咁擺就同4312 冇分別

賓斯馬其實而家基本係頂最前肉盾 吸走火力

甘心做呀朗下靶位,又有級數

即係A Silva國家隊咁 又係做dirty work 配合

SUSO入番中間少少讓位比平迪上來又得唔得?

其實而家米蘭個陣應該唔係平衡陣
中前場D位都幾亂

如果ac華最後變左賓施馬都算係加錯點

呢唔計屌帥 米蘭一路都唔係打開兩邊平衡

通常都頃斜埋一邊

我又唔覺賓斯馬真係咁差 ....
歐冠決賽咁一個人可以牽制到祖記防線嘅中鋒唔係有幾多個可以

貝迪斯果場卡拉都沖到好前

SUSO個位同干迪撞撞地
唔知點搞

意思係起碼加返d點數落埋門度 唔好變哂綠葉球員

AC華如果把握力好番1個LV必成大器

偏中,好似葡萄牙咁用佢
橫掂都唔會推屌仔上去, 左邊屌仔+查漢會撞車, 波叔進攻效果差, 得返尼安
屌仔會Hold死曬D波同唔會傳比AC華
所以要試的話, 要放查漢係AC華後面, 又可以令查漢有更多空間

其實中場後上攻擊力夠
又唔一定要有中鋒既

其實好搞笑 點解屌仔揀人傳 習慣左？ 如果冇人提佢 咁真係要屌下蒙帥

而家Suso cut 入中路 比成條右路conti 其實咁樣Suso 個可視度同變化仲多咗

拿仔套三鬼拍門神好難複製

比洛迪真係好好人選
打2前夾AC華 or 告東尼
拖連奴

比部手機黎都好
d傳聞提一下又無曬下文

飛機佬未黎前都有呢個問題

suso拎波，Conti 快速爆底
到時suso就有2條路可以揀，唔使死去返中路

唔明大家嫌法卡啲咩，佢show到自己仲係好有能力，好過伊巴一月先復出

歐霸個場都睇到其實右路進攻夾得幾好, conti插上反而suso 踢得仲舒服

佢地又後場短傳個波上前場係好快好smooth
我地短期內好難做到個效果
至少有屌仔，蒙牛喺到就冇可能發生

所以而家個陣係斜埋左邊 好似果陣肥安套聖誕樹咁
留右路成條走廊比conti

嫌下鎌下最尾連卡連歷都無

買佢果筆30M要預左收唔番
下次轉賣都唔知有幾多錢

變左對面唔可以mark死Suso
要預人擋conti, 變左解放左Suso多d

其實係 Abate 疊上配合冇咁好

其實只要查古 SUSO同隊草有D禁區外遠射能力
咁陣地戰就唔會咁辛苦, 已經OK

阿巴迪退化哂啦

全盛期配合後上都麻麻地 不過上落能力強

破陣地最重要係兩翼既走位
中鋒既迎波同搶點能力
同埋中場既滲透力
而唔係下下鳩斬同埋中場鳩射

想睇下Cala仔搭Kessie+Suso效果
上場搭蒙隊不能作準

借就ok既

卡拿仔有d尷尬，右閘兩個係度冇位打

似會得閒又放佢打下左邊

中場遠射能力可以令對面防線冇得壓縮入禁區
變相對方要擴大防守區域拉鬆防線制造空位
破陣地最重要係兩翼既走位呢句我覺得無大用
就係因為對面企位冇哂空間, 所以個波先打唔入同埋好難直線一下打穿

幾時有新前鋒

上場話係比啲呢幾場冇乜出嘅打 拎下狀態

尼尼退化得好快

主要靠身體搵食 突然黎個大傷有可能個狀下滑好勁上唔返

佢不嬲都算多傷其實

就算無傷其實都叫平庸

頂下後備好重要嫁

講樣野你知
尼尼其實係好安答又係好少傷

米蘭實驗室

等陣買呂布傷到完約

唔通真係訓練出問題

又一個列當度

你肯認你係基佬嗰陣

40M買到21歲既卡雲尼我又ok呀

巴黎隊波係咪閪到冇教練肯嚟

等摩連奴啦

睇返歷史原來psg係因為首都冇球隊
法足總要求成立
聖日耳門係另一隊波嚟
而聖日耳門係法王路易十四既出生地

似等肥安多D
肥安應該過唔到今季

當初以為會請柏歷堅尼，估唔到艾馬利今季仲有得教

賓施馬正野WO我覺得

Benzema好撚勁喎

Milan have denied making an offer for Falcao. [Sky Italia]
好彩
SORRY我係嫌佢又大傷過一次, 曼狗同車狗又打到屎咁
又唔係平, 又要老

咪巴神啦，唔想再同肥佬做生意

迷賓

呢隊閪波等睇卡塔爾幾時比人收皮

先唔係講佢入唔入波先啦
佢個種對抗能力真係數一數二當今

巴黎今季洗左有冇5億

計埋包皮400m

好似仲傾緊山齊士

msn

唔講唔覺

尼尼真係唔關我地事，佢係安答係少，但本身都易傷，我記得佢fm injury proneness好似18定19

我覺得有機會係訓練人員同體能教練 或者場地 器材問題

我都係咁話 佢無論技術定身體對強防線能力都好強

隊醫換左，最好換埋d體能教練

體能唔似會換
睇片個光頭佬train 得班人好開心
應該就係拖拉機講嘅唔正規

FM 都係有根據
但就係佢轉去安答後好少大傷

可能同設施 職員, 訓練方法之類都有關

氣氛融洽都ok

不過尼尼對上一次大傷係俾人爆頭，只可以話唔好彩

巴黎咁買人都得
我地李老板出一億買紅貝得唔得?

咁都要值一億先得架

最新傳 - 禿達 + 現金 換 Kalinic + Badelj

我地唔係無限金錢架 錢洗得多但全部理性消費，唔好見到有錢就當老板係油王

禿達+25m就差唔多，最多搭舊豬頭骨蒙隊

我願意拎黑達禿達蒙牛sosa巴卡加傻邦木木梟為首果堆基佬做比拖連奴做執波仔再加50m換比洛提

25m廢倫點會受

禿達+25m / 蒙隊+30m

之前廢倫話要25m+大帝換kxxxxxxx
大帝起碼值15m
而家加埋bxxxxx
應該要40m+禿達

禿達+蒙隊+30m都殺啦

40M都殺
蒙隊係負資產

蒙隊換到巴迪積, 抵啦

係咪有咩誤會

冇誤會

AGGER

有誤會啦
有一堆Gay佬加蒙牛超碼要加220M比拖記

原來佢地咁值錢

如果拖記老細有龍陽之癖就另計

係你地

係你同佢地

連登新晉米蘭三大基佬
登入 浦木宏 性感的腳毛

你點錯相喇ching

配合勁 射波廢

點錯相喎ching

簽前鋒未

賓特拿

Lord賓肯扚起心肝振作, 其實唔差
岩岩果場入波完, 屌隊友獨食

賓特拿勁定巴卡勁

大家要求越黎越低

肯定係Lord賓
雲加用佢打翼出波

波連尼打正選咪得

波叔唔知幾時會傷

垃圾連登show唔撚到新回覆

Lord ben都有人吹奏
做乜事

為左唔要巴卡無所不用其極

瘋了瘋了

巴卡禿達快d走

自從巴黎搞串咗個轉會市場，巴同利都好多花生食

熱狗既艾歷臣
車狗既夏世三
連阿狗都吹過奧燒
得我地同獌狗太垃圾冇得比佢吹

鈀比疤逼癲左

黎緊呢季米蘭更衣室加多一項設施:

基佬服務區

比你

有咩服務

死基佬confirmed

波衫印邊個好
13/14印kaka
14/15印honda
15/16印阿袓
16/17冇印

點解唔印邦邦

諗過上黃潛官網買

印kessie

老實 我印邊個嗰季邊個就會柒 印軍刀算

費倫買 Jesé Rodríguez

有冇人諗過可能dost啱我地

印蒙特得唔得
你印親d人都冇好下場

Kaka唔算呱

From 米蘭官方FB:
After today's tests, Lucas Biglia was diagnosed with a lesion to his left thigh femoral bicep muscle. His time of recovery will depend on the evolution of the clinical picture and is estimated to be approximately four weeks.

唔好等卡叔
直接買左巴達積先啦

要不是高莫娃

獌堆中場

買個普巴過去尻推浪射咩

利撚依家好似我地果陣屌鳩$$$咁

今年好多$$$$$$$

包皮12M年薪

一個尼馬已經係我地十個人既轉會費
我地真係見識少

有冇人好鐘意睇戰術

巴西聖日耳門

仲未比人罰先勁

Milan have agreed a deal for Benfica 19-year-old winger Tiago Dias. He will sign a three-year contract and play for Milan Primavera

預備隊係要補下人

左腳仔,右腳睇落未至於生蟲,鐘意扭波但都叫做會傳波俾隊友

印18號

無錯，我意思就係講緊好多貪錢既球員露晒尾巴出黎

Thiago maia 去咗法甲
Tiexxxxxxx 去咗 monaco

好多都巴西佬

個個都話想留想留，但係另一邊又喺度釣份肥約

包皮12M都仲未滿足，佢好似想叫到14M定16M

熱刺都開始有人嫌自己人工低

加埋古天奴開到口想走，貪錢仔應該陸續有黎

古仔想走正常喎

想要泰利文斯

疤話一係dybala一係coutinho一係eriksson

大巴拿醒呀，佢話佢睇球會意願，同埋佢再踢勁啲，個價一定唔會低

Milan have agreed a deal for Benfica 19-year-old winger Tiago Dias. He will sign a three-year contract and play for Milan Primavera
係咁幫加度素簽人

大巴拿又拎意甲又踢歐冠決賽, 古天奴唔通真係等利拎英超咩

仆街啦，臨打意甲先黎傷件咁重要既，點算

希望屌到巴迪積啦：（

成個開光前suso咁

應該唔會，似用蒙生頂住先真係

懵帥唔好呀，真係正式反蒙架

我覺得會用盧卡仔

啱架啦去其他歐洲國家U隊執人, 平平地打起就賺打唔起咪由佢囉

飛機仔要生性呀, 友賽比蒙隊出已經仁至義盡

學皇馬簽潛力幻幻

我寧願波叔打防中， 咪出蒙牛

預備隊前場 Cutrone 上一隊 Vido 又走埋
要補人好合理

[FF]升到隻mbappe就值成億[/FF]

麥巴比會唔會水貨

打法好費托 可能大傷一次就冇

某垃圾數據公司預測意甲排名

你老母個西都識估祖雲第一啦

我地買咁多人仲低分過上年
反而蛆賣走個主力佢仲估仲高分過上年

出蒙牛都唔會係防中 上場咁

巴、利照計有唔少撚頭當時講埋啲風涼話，而家有無得鞭屍

波台好多on9仲話我蘭乞衣比唔起錢阻人發達

Picture of Mirabelli at the Olimpico Stadium in Turin attending Torino's game against Trapani

會唔會係最後一簽

All in紅貝

咁最近呢幾單瘋狂轉會，都唔係淨係因為錢咁簡單既

球員除咗錢之外，好明顯想捧盃

除左尼馬，又或者佢想去捧法甲盃

尼馬想自己做大佬，唔跟美斯

紅貝仲簽到我抄佢英文 意大利文俄文wiki一次

收手啦 唔想傷兵滿營

本身仲講緊
前鋒 ; 翼 同一個中場

喺巴塞真係踢到曉飛都無用，因為最後啲新聞同埋twitter都係歌頌美斯，好多人估今次佢咁堅決要走既導火線係次回合反勝巴黎嗰場

回購maxi

再嘈買c朗

個撚個講完走數delay 搞到隊波星散都似

Sevilla are preparing an offer for Bacca: loan for €2m, with option to buy for €13m. Difficult to convince Milan. #GdS
又出西價

31歲算啦

Option喎，迫佢買啦

Despite Milan's interest in Badelj, they still have hopes that Renato Sanches will eventually force a move from Bayern. [@FabrizioRomano]

Badelj plz

直接10m即刻送走

拿拿臨搞掂巴迪積啦好嘛

拜仁慕尼黑新任體育總監沙利咸美錫上任後在實行更衣室禁煙令，主帥安察洛堤曾稱讚了這一做法，不過，安帥當然不會就此戒掉煙癮，只是轉戰其他位置繼續「吞雲吐霧」。

「這對健康有好處。我不能再吸煙了，對此我的妻子也很高興。」安察洛堤在更衣室禁煙令下達後，曾表達過贊同，不過，所謂「口由說不身體卻很誠實」，安帥在一次球隊小組會議時，就在露台繼續「吞雲吐霧」，更被德國圖片報記者拍下。

根本呢個禁煙令就係針對安76

15m都好啦

袋住2M都好啦，好過白俾人工

以前球場食得仲勁

巴迪積加平買花膠就收貨

而家巴迪積真係好重要
等咩鬼山齊士, 依條友好麻煩
文迪斯馬房, 無正選又會嘈
放佢上場又Hea, 防守波叔都肯撞過佢

花膠 借with option to buy 就夠了

2m有鬼有咩
如果obligation to buy都ok
Option

Meanwhile, La Gazzetta dello Sport reports that neither Milan nor Fiorentina have confirmed that there have been talks for Badelj.

Mirabelli to Torino Fan: Don't worry, we won't take Belotti.

Torino Fan: Is Aubameyang better?

Mirabelli: -laughs-

唔通去睇Baselli?

拎疊銀紙派比球迷，睇下班球迷仲出唔出聲

傳緊尼尼返熱拿亞 可能睇緊barreca

其實尼安計唔計uefa/意甲青訓位

計留隊時間 佢斷斷續續有3年 唔知咁計唔計

會唔會obi

無轉會新聞好辛苦
想丁下又無
靜到
個twitter一早都無6，7條新聞

MR X

點解唔叫MR G

女人正傻閪
都係一班兄弟好

真係寒一寒
好GAY

真係好gay
快d講下波
有無人覺得根本唔使買前鋒 打4231主攻ac華支點中鋒；打352可以試suso拍ac華 有錢買巴迪積同諗下左右閘d後備好過

華DEE 既把握力
我覺得都係要買多個前鋒 搶前4穩陣好多

A施華唔差其實，佢係波圖入波都多
比d時間佢操番
當然我支持買個頂級前鋒拍住佢會好d

希望拖肥簽到卡連歷
我只係諗簽到個射手會全面打352，咁我地d翼鋒

尼安, Suso

買翼同中場重要啲

買多個中場
懞帥推返屌仔上翼位
再借埋花膠

轟

干爹

柒到

等達仔出場

巴迪積

雙中鋒唔夠後備啦

古圖斯

干地可否捱到今季

干爹被迫害

轟高層鳩撚到

波衫留空左7號
邊個會黎

抵啦

坑爹

冇人黎

玩完

3球,係咪要搏買人

差我指揮中場

最慘既係莫拉達，本來一係就留皇馬，一係就去曼，一係就去糷做救世主，點知去咗隊自己拆自己骨既轟，仲要一加盟干爹就話其實佢想要哈利簡尼

唔知佢幾時會罷操

冬季買過黎

達狗

比我係班兵都冇心打

前鋒墓地

According to @cmdotcom, Lucas Torreira is one of Milan's targets for the midfield, with progress being made in the last few hours.

玩政治呀屌你

到時要簡迪啦 仲要佢

點知最後人又買唔到，干爹又炒埋

打包啦

呢個應該幾難搶到

下年嘅隊草身價會升三倍

比我都去皇馬揾施丹

如果下年有人買隊草咁d錢係邊隊收

行緊費托條路, 下站米蘭

我地唔係強制要買咩

即係球員擁有權點都係歸咗米蘭先

係
第一年借, 下年要買但分兩期找數

摩拉達我真係唔識欣賞

抵撚死西班牙狗

單論依2個月, AC華勁過佢

要大量供應先得...

成日見佢推波都就甩就甩咁

當初米蘭球迷都分咗兩派，一邊話想買，一邊話唔想買

我都有擔心過佢做咗咁耐後備，一時間要佢擔大旗究竟佢發唔發揮到球迷想要既效果

咁都燈到

朗尼同沙拉轉會後第一場聯賽都有波入

朗尼復活了

車仔打燒味算啦

Auba 三球
達仔一球

英超第一場已經要用青年軍, 干地都幾陰功

唔係借兩年, 第三年先正式轉會?

今季得閒就幫手燈下達仔，助佢爭奪神射手之位啦

仲有好多借左出去

借走蘇馬買魯迪加

紅埋法比

九個

轟第一場駛唔駛咁轟烈呀

不能只有猁賣笑

下場打熱狗點算

下場對熱刺死硬

下的場456都得
熱狗實報仇

夠唔夠中場用

熱狗都唔好得好多，佢地都玩緊最已陣

得返青年軍

米蘭願意10M賣 蒙隊同禿達 比 干地 頂法比同卡希爾
巴卡 + 10M

1入球1助攻

轟燒味又入波

愈燈愈勁

哇屌

魯迪加用手防守

一堆下盤

又燈

愈燈, 車仔愈勁, 球證愈黑

留意到前天好多巴打好燈

前面

燈咩
唔係加多腳一早2:3

Ching 我不嬲屌邊個就邊個入波

友賽屌9屌仔就入波

百屌AC華

留意到傳米蘭三大前鋒
奧巴同紅貝hat trick
Morata 1 goal 1 assist

可惜無個黎到

Pašalić都入波

最後黎嘅係貴價卡叔/ 法膠

呢件好似幾好

1米67 不過係森多似乎打得OK

咩位

中場中 其實同Mauri同一個模 不過啲技術同防守好好多

蒙特拜拜

點解唔搶schick

依個搶到， 應該過唔到實驗室

隔離走咗biabiany 要買返個一樣有心臟病嘅

不過如果佢無嘢真係可以打包晒兩個

中場中同防中

如果要講的話 而家佢打落就好似佩斯卡拉時期嘅華DEE

yes

反而唔似Mauri 佢下盤好穩

我就係話呢樣 下盤穩同埋防守aggresive 得嚟唔會過咗龍

放到Sosa, 外借莫利， 棄用蒙隊， 就買啦
不過Biglia傷4星期， 買左巴達積先啦

所以我成日話Mauri 要練下盤同平衡

成日掛住巴達積, 都冇風聲

一直最接近就得依個
Sosa莫利應該唔會再用， 咁一係見蒙隊， 一係打死Loca仔

Badelj confirm 咗話傾緊

前面就算係都 應該都唔會出現係防中位 所以都係 Biglia Locatelli 蒙隊(前)

Sampdoria, pazza idea Bacca per l’attacco

同Torreria 單新聞一齊出

森多想用巴卡頂Schick

新安答

互換

仲有半個月，究竟FM仲可以做到啲乜呢

而家要揾過頂Loca仔個位， Loca仔去頂Kessie
上場放Cala同蒙隊係Suso後面， 間接令Suso比對面封死
Loca+Conti, 應該可以放到Conti上去做下爆破， 放生下Suso

Ocampos係馬賽入波

Aubameyang about whether he will stay at #BVB: "We will see what happens. What happens, happens. It's a difficult situation."

多蒙特好似差唔多次次都會整到啲球員免費轉會

多蒙特好少瘋狂買人,又好少炒高價賣人

自從多仔爭d破產後就唔敢亂買人, 近年佢地買人眼光好好, 培養都好好, 做球員加工廠都賺唔少, 但球員見你冇雄心就唔想留囉

Monaco一樣路線

MONACO高價買人都唔及自己培養

we'll see

賣俾拜仁就鬆手

報恩

According to Sky's @ManuBaio Milan have accelerated for Kalinic in recent hours. Deal could be on basis of €20m+bonuses, €25-27M total.

買番gotze同接貨rode都幾傻仔

big name

35m 買埋bxxxxx la

走唔甩喇屌..

希望佢做到波里路咁,,,

嘩屌咁抵得諗

到隔離街打貝迪斯

正

打包

請珍惜我地既球探 - 干地

呀羊公開話想回家

真紅黑

Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang told Milan fans he’d “love to come back, but if they are sleeping, what can I do?”

佢講個THEY係我地定多仔高層

Why not both

我地肯定唔係呀開晒口想買

可以話我地太鐸㗎

之前有傳聞話FM去面聖， 成功攞approval可以比貴d去簽個big name
似多仔唔傾多d

如果羊同比利一齊走, 好難搵人頂

on9 referee

Cls,kaka連埋去勸交都無都俾人紅

好搞笑

Psg搞到個轉會好亂，各間球會互相牽引
去到8月，有錢都唔會亂放人
容乜易放左搵唔到人頂，變相我地買big name難度大左

而家求巴迪積黎算

回帶回到過哂龍 人地玩佢又當打架 個人弱智有咩幫手都冇用

個球證是咪吹開nba

鏡頭show到佢有幕用手捂人塊面 好似係罰佢呢到 但見卡卡係笑緊咁禁人塊面 對方又笑 唔知佢地本身係咪識 所以玩 但如果唔係 卡卡係呢啲衝突時候仲多手搞人 其實都紅得既 不過都係判太重

講波佬話Kaka同果條友好fd

PSG隊波係咪成日FF自己係豪門

兩個之前隊友黎
後尾當事人走去同球證解釋，球證先知自己柒左但唔認

其實都片都覺係fd 但球證唔會知 呢啲衝突位都加多下手 球證見到捉都正路

問題連俾人搞嗰個當事人都走去解釋，咁無得唔知啦，根本柒左唔認

球證應該覺得比左牌 再收番仲柒

比左牌無乜幾可收返啦正路嘅下下判之前都要知兩條友friend 唔friend 咩

以錢黎計的確係

睇主席訪問，佢地都知自己未算豪門嘅，但佢有心想搞大佢咁解囉

球證唔會即場認衰仔
都97分鐘， 賽後消左張紅牌就算啦

再者金錢足球黎講我地不論曾經定依家都算係
不過佢地特別誇張咁解

我地自己都一樣，九十年代買人好癲

及後雷哥尼斯達喱D都唔小野

當係睇番九十年代既米蘭同千禧既皇馬

PSG應該知自己個名冇人想嚟 所以要用錢dum人
但係米蘭皇馬呢啲本身都有吸引力

喱個真

我地隊波仲邊有吸引力

佢個方針似塑造自己做豪門 有洲際賽成績再build up自己成為一個品牌
曼聯同psg買人相比 曼聯用同樣格錢一定易啲㗎 當然巴西人除外

而家引基佬就得
不過我覺得只要意甲破到壟斷就會復興

呢個球証真係柒到無朋友

講緊八九十年代貝佬大搞嗰陣
本身米蘭低潮期都有歷史同名氣
所以就算大搞都用易成功

千禧皇馬都係啦 本身個品牌都係度
所以卡卡寧願去皇馬都拒絕鏝既一億bid

都無咁易,意甲D轉播費,球場錢等等既野太多問題

我覺得而家想升格做豪門既球隊係PSG同熱刺 仲有就嚟成功既曼城

搞咩咁大陣精味

理性分析又要講基野

車仔算係用錢升格做豪門

今年如果又中游，都幾柒

反而阿記真係穩定

至少要去番歐洲賽有表現嘅地步
不過税制影響太大

穩定地無冠

我覺得都係因為佢拎過歐聯先有豪門feel所以PSG 點解輸返1：6會咁嬲

熱刺年年棄歐挑戰聯賽， 球證都幫埋， 睇下攞唔攞到英超先
曼城就睇哥狗今季條億萬防線點， 覺得工程師果年都仲勁過哥狗

Aubameyang responds to a Milan fan on Instagram: "I want to [return], but they [Milan] are sleeping, what can I do?"

要有錢，歷史，冠軍同埋起碼要有過一段皇朝先稱得上係豪門

曼城，車路士，psg果啲挨多20 30年先啦

其實柏歷堅尼都買唔少人架

其實真正做到既得皇馬

皇馬巴塞米蘭曼聯拜仁阿仙奴呢啲 最起碼聯賽或者歐聯有段時間係經常拎盃而又比到人屈機感覺

真豪門得皇巴拜曼祖同我地

我地係沒落豪門

猁 阿積士 賓菲加 蘇超雙雄都算既

阿仙奴

雖然未拎過歐聯，但佢二千年頭堅係屈

其實羊同A.Silva應該夾到

瘋狂one two+拉空對手防線

La Stampa: #ACMilan offer €75m + M'Baye Niang for Andrea Belotti … #Torino

買到抄埋BETOTTI 中英意版 WIKI

我朗誦belotti wiki一次

連錄音為証，要讀到中學生朗誦比賽咁嘅聲

PSG had offered Donnarumma €13m/year salary to sign for the club which is more than twice what he earns right now at Milan [@FabrizioRomano]

Donnarumma was even offered a limousine & villas for him and his family in the heart of Paris, but the player rejected PSG to stay at Milan

不知幾想答應

算鳩數把啦
下次巴黎狗拎100M黎買啦

買到邦路斯都要含撚啦
買比洛迪罰抄咁少野

最好賣佢走

上次含撚變罰抄,
今次罰抄會變咩呢

好想要黑羊
人地都開晒口

Milan will rely on Locatelli while Biglia recovers. #CorSport

找數後第一個好消息

蒙牛有排都唔會見佢

一早就要啦
懵帥屌你唔好出蒙牛呀

含撚呢d野比gay佬做啦

Mirabelli was spotted in Reggio Emilia stadium yesterday attending Sassuolo's game against Spezia [Sky].

Berardi Politano同sensi都唔錯

買Berardi 啦
每年都失六分比佢

買多幾個人，變佢做私家雞

matri

我懷疑李老闆身邊既人有上連登,見你找數之後開始吹D好消息

Hi 我就係李老闆私人秘書

要番黑羊 前線又會升lv

以為黑羊淨係貪錢 原來又係真紅黑
究竟呢隊波有乜咁吸引

基佬多掛

我地同皇馬一樣，有豪門個名

呢句野喺呢度講好喇

你囉

前豪門

有冇人覺得一班兄弟玩完癲完半祼拎住條毛巾 啲汗水唔知邊個打邊個咁好正

廣東話？英文？意大利文？

紅黑紅紅黑

又黎

兄弟情正過所有有女既臭閪

又係你攪事

而家好機會
祖記有施治同大盜, 又R緊基達
下年得一年約, 祖記又會出閪價玩野

真情部白又話搞事

買到Berardi 既我罰抄喱個post頂樓至#1001一次

剖

你會瘋狂抄gay野

一日一貼堂作

基情剖白

買到先算

我地唔應該歧視會員既性取向

屌你啲女人淨係用感性行事 唔聽人講
好難相處 屌

我地唔會歧視你，放心

佢要12M人工

你曪

屌

好驚正常性取向既會員先係少數

我覺得大熱天時唔著衫打波，汗手掂汗手滑溜溜果個feel仲正

我中意鬼妹 特別係金髮

之後打完波一齊囉住汽水講麻甩野仲正

圍爐搞gay

草木皆Gay

港女正好多喎

下場波幾時？

眼柒又平胸 成日人云亦云 歪曲人講既野 on99

痴撚線
做完愛同條女有汗一齊掂住先正㳌，成班死基佬

歐霸主場 星期六零晨2點幾

女人只係需要相夫教子 繼後香燈
同有理性既男兒交心先係最舒服

下場用盧卡囝？

唔係星期5?

屌那星又比基佬入侵

應該跟上次 屌仔-盧卡仔-基絲仔

Boys' talk ok?

巴迪積搞惦未

即插即用

買到都應該註冊唔到

鬼妹好大隻

柒左
8月18日 星期五, 上午2:45

邦邦受左咩刺激

認真一問
你地覺得芭芭拉算唔算肥

開POST未

吹吹下又爆POST
雖然慢左, 但係都好快下

唔算,喱D身型先爽

因為你一半都係基post

一定係睇到其他人留言咁啱畀人當咗佢句野答緊個米蘭撚

鬼妹鬼佬都特別有陣蘇味
好似動物果種蘇，亞洲人唔會有。